我都知自己純又無知 可以點做？

有時真係覺得自己好蠢咩都唔知
可能太少見世面 一直以黎都傻傻地咁
有時會比人話蠢(男朋友都講) 但我都好想令自己冇咁蠢 等我聽得明人地講緊咩
人地話保留純真好 但我覺得純得濟都唔好
靜係識驚同擔心 但又唔明男朋友唸乜
我可以點做？有咩途徑可以知多啲 等人唔洗再話我蠢

比仔玩下就會醒

學天真驕啦 之後就唔天真了

睇多啲有深度嘅電影，知多啲社會嘅黑暗面可能幫到你

仲咁純係件好事

又成日比人話不食人間煙火，吓咁都唔知之類

點解唔係遲早都會撞版咩

係鈍

其實純都唔係壞事黎既，呢個時代真係買少見少啦.....
不過有時防人之心都不可無
男朋友有冇醒番你幾招啊？

我咁覺得啦 唔知其他巴打點諗
一長大咗 之後就冇得再返轉頭

叫男朋友保護好你啦

叫我唔好問咁多，有時我會成日追問佢

最怕萬一佢一野拋棄我好負面我唸野

我唔否認我鈍點樣可以醒目啲唉

接受自己

吓天真嬌仲好撚天真喎

鈍嘅女仔其實多人鍾意
或者咁睇啦 你想改變係因為其他人/社會眼中你應該要改變定你自己想改變先？你要諗清楚哩樣野先可以真正改變自己

人_無藥醫
你明啦

咁到某個時候就會長大㗎喇

兩樣都係唔想自己既純搞到自己受太大傷害

我唔係囉

before( l )% now( 0 )%

我都係比較天真 同我一齊。。。

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》